幫當撈侵影官方肖像個攝影師係咪整蠱佢

奧巴馬：

喬治布殊：

本身佢個樣係咁喎

好似拎槍逼佢做咁

佢特登架

侵侵反而最有霸氣 同時又有親切感，
睇番班馬同布殊皮笑肉不笑。

港女無辜樣

點解我覺得係生鬼可愛

幾好笑 真係official?

另類藍海

金毛好有霸氣

我幾靚仔呀

巴打唔識笑

你估佢你睇過就俾你發佈

佢

張相阿侵佢自己揀？

brush個樣奸到出面

chok住影

我覺得佢係想chok個認真樣出嚟

佢估佢你睇過就俾你發

你估佢佢睇過就俾你發

你估佢你睇過就俾佢發

佢估佢佢睇過就俾佢發

你估佢未睇過就俾你發佈

但個樣變得好慘咁

做咩背景整個wh圖 好似保安室咁